一人一條可以挑戰關家姐地位嘅片

我先

見到佢個look
仲以為佢係想做presentation

呢個Remix幾正,我諗其實個個FAKE DJ都差唔多係咁架...,FOR EXAMPLE: ALAN WALKER

佢差個道具姐